有冇元朗天主教中學嘅學生願意投訴

向教育局投訴，一定要同學校有關嘅持份者先得，教育局跟住會正式要求學校成立一個委員會獨立調查

匿名投訴或者同學校冇關嘅人投訴. 教育局係唔會處理

個機制係 容許你要求教育局 不向學校公開投訴人嘅資料 避免秋後算帳

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

所以各位連登仔send幾多投訴信都係完全冇用
除非你搵到間學校嘅學生或者家長出名

push！

你係咪教區學校